有冇覺得FB好鬼

自己同人出post要遲幾日先見，同時Now TV 新聞又比人cut 片....今次做得好出面wow......